<resources>
    <string name="app_name">SeedApp</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="notifiche">Notification</string>
    <string name="suono">Sound</string>
    <string name="lingua">Language</string>
    <string name="sicurezza">Security</string>
    <string name="privacy">Privacy</string>
    <string name="policy">Policy</string>
    <string name="community">Community</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <string name="privacytitolo">informativa alla Privacy</string>
    <string name="dataprivacy">07/10/2024</string>
    <string name="PrivacyTesto">

La presente Informativa sulla Privacy descrive le modalità con cui raccogliamo, utilizziamo e proteggiamo le informazioni personali dell\'utente all\'interno della nostra applicazione (di seguito "l\'App").
        Utilizzando l\'App, l\'utente accetta i termini della presente informativa.

        1. Dati raccolti
Durante l\'uso dell\'App, raccogliamo vari tipi di dati personali per agevolare l\'esperienza dell\'utente e ottimizzare i servizi offerti:

Informazioni di identificazione personale: nome, indirizzo email, numero di telefono (solo quando forniti volontariamente).
Dati di geolocalizzazione: posizione precisa o approssimativa dell\'utente, usata per migliorare funzionalità come suggerimenti localizzati o notifiche.
Dati di utilizzo dell\'applicazione: come, quando e quali funzionalità vengono utilizzate, per personalizzare e ottimizzare i contenuti e i servizi offerti.
Dati sensibili: eventuali dati personali che l\'utente condivide volontariamente con l\'App e che potrebbero essere considerati sensibili, come dati sanitari o preferenze personali.
    2. Utilizzo dei dati
I dati raccolti vengono utilizzati esclusivamente per migliorare l\'uso e le funzionalità dell\'App. In particolare:

Per personalizzare i contenuti e fornire suggerimenti personalizzati.
Per offrire una navigazione fluida e una migliore interazione con le funzionalità dell\'App.
Per analizzare l\'uso dell\'App e migliorare la qualità dei nostri servizi.
Per inviare notifiche, avvisi o aggiornamenti, in base alle preferenze dell\'utente.
3. Condivisione dei dati
Non condividiamo i dati personali dell\'utente con terze parti, a meno che non sia richiesto:

Per adempiere obblighi legali: in caso di obblighi legali o richieste da autorità competenti.
Con fornitori di servizi di terze parti: per servizi necessari all\'App (ad esempio, servizi di hosting o analisi dati), e solo se tali soggetti garantiscono protezioni equivalenti dei dati.
4. Protezione dei dati
Adottiamo misure tecniche e organizzative appropriate per proteggere i dati dell\'utente da accessi non autorizzati, perdita, alterazione o divulgazione.

5. Diritti dell\'utente
L\'utente ha il diritto di accedere, rettificare o eliminare i propri dati personali, nonché di limitare o opporsi al loro trattamento. Per esercitare questi diritti, è possibile contattarci all\'indirizzo email "SeedApp@gmail.com".

6. Aggiornamenti
Ci riserviamo il diritto di aggiornare la presente informativa sulla privacy periodicamente. Eventuali modifiche saranno comunicate attraverso l\'App o altri mezzi adeguati.

Contatti
Per domande o chiarimenti sulla presente Informativa, si prega di contattarci all\'indirizzo email "SeedApp@gmail.com".</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
</resources>